有個生活得返工嘅呀姐真係慘過食屎

不過有份工已經好幸福 我愛工作星期一又返工 聽日一定更開心既啫係咪呀哈姆太郞

唔滿意? 轉工囉

幾$人工先

resign

resign 啦人工唔高仲要假日on call

Quit la on9

返工返到人生完左架啦！完左架啦！上帝都沒法攙扶架啦！唔死一身潺呀 ！好地地一個人生咁就完左架啦！

我唔識做架！唔好罵我呀！！！我要返屋企呀！！

真的想哭！真的想哭！返工怎會一臉笑容

香港真係咁，冇計，上一代以為自己捱得寧舍辛苦

轉工啦 咪做壞個市

認真萬頭真係轉工算，就算呢個時勢搵唔到好工，做譚仔/7仔都係萬頭，放假仲唔洗覆email

轉工啦屌

咁撚嘔心， 佢地自己講完會唔會打冷震

我都係
有返工無收工 日做12粒鐘
放工放假都有whatsapp
人工又唔高 唔知為乜

上黎呻下好既

萬頭都唔走等幾時？你咪變下一個呀姐囉

有個經理級師奶 放緊大假都返嚟做半日，話放唔低啲嘢

做住先喇

因為香港就係咁撚樣

你又冇講錯，少d人頂爛市，世界會美好d

你咩學歷 fg?
文職得萬頭仲做